[
    {
        "question": "Jiko siapakah ini: Seperti bunga yang ***, aku akan membuat kamu…kamu…dan kamu terbayang-bayang.",
        "answer": "Aralie"
    },
    {
        "question": "Jiko siapakah ini: *** dan ngangenin, siapa yang kamu pikirkan?",
        "answer": "Delynn"
    },
    {
        "question": "Jiko siapakah ini: Jika hatimu sedang *** aku akan datang sebagai pelangi!",
        "answer": "Alya"
    },
    {
        "question": "Jiko siapakah ini: Melaju cepat bagai motor ***! Aku si gadis penyuka motor.",
        "answer": "Amanda"
    },
    {
        "question": "Jiko siapakah ini: *** dan berbaik hati, siapakah dia?",
        "answer": "Christy"
    },
    {
        "question": "Jiko siapakah ini: Si mungil hadir semanis ***!",
        "answer": "Anindya"
    },
    {
        "question": "Jiko siapakah ini: Si social *** yang energik dan periang!",
        "answer": "Lia"
    },
    {
        "question": "Jiko siapakah ini: Dengan kekuatan *** aku akan menyihirmu dengan pesonaku!",
        "answer": "Lana"
    },
    {
        "question": "Jiko siapakah ini: Si gadis *** yang semangatnya meletup-letup.",
        "answer": "Zee"
    },
    {
        "question": "Jiko siapakah ini: Si *** madu, penyuka madu!",
        "answer": "Callie"
    },
    {
        "question": "Jiko siapakah ini: Hadir dengan seribu kejutan..***! Siap memenangkan hatimu!",
        "answer": "Erine"
    },
    {
        "question": "Jiko siapakah ini: Si *** cantik jelita itulah aku!",
        "answer": "Cathy"
    },
    {
        "question": "Jiko siapakah ini: Semanis permen kapas dan seindah bunga ***!",
        "answer": "Elin"
    },
    {
        "question": "Jiko siapakah ini: As bright as a *** star in the starry night sky!",
        "answer": "Chelsea"
    },
    {
        "question": "Jiko siapakah ini: Seperti ***, kalian akan selalu penasaran denganku!",
        "answer": "Oniel"
    },
    {
        "question": "Jiko siapakah ini: *** terus menerus meluap POP POP!",
        "answer": "Cynthia"
    },
    {
        "question": "Jiko siapakah ini: Si penari yang akan menarikmu ke ***.",
        "answer": "Danella"
    },
    {
        "question": "Jiko siapakah ini: Seperti bunga ***, aku akan memancarkan kesegaran dan kebahagiaan!",
        "answer": "Daisy"
    },
    {
        "question": "Jiko siapakah ini: Dengan ***, aku akan membuat kalian selalu tertawa. Hallo, aku",
        "answer": "Olla"
    },
    {
        "question": "Jiko siapakah ini: *** yang indah, yang akan memberikan kehangatan di setiap harinya.",
        "answer": "Feni"
    },
    {
        "question": "Jiko siapakah ini: Seperti *** yang menenangkan hati.",
        "answer": "Fiony"
    },
    {
        "question": "Jiko siapakah ini: Ada yang mau ikut aku??!! Ayo ikut ke dunia ***! Simsalabin... akan kubuat kalian menjadi berbunga-bunga!",
        "answer": "Flora"
    },
    {
        "question": "Jiko siapakah ini: Gadis *** yang suka berimajinasi, terangi harimu dengan senyuman karamelku.",
        "answer": "Freya"
    },
    {
        "question": "Jiko siapakah ini: Abracadabra, si *** yang siap membuat hatimu terpikat!",
        "answer": "Fritzy"
    },
    {
        "question": "Jiko siapakah ini: Ohayo! Konnichiwa! ***! Aku ingin ada di setiap harimu",
        "answer": "Ella"
    },
    {
        "question": "Jiko siapakah ini: ***! Periang dan pencair suasana itulah aku.",
        "answer": "Gendis"
    },
    {
        "question": "Jiko siapakah ini: *** bukan berarti tidak memperhatikanmu",
        "answer": "Gita"
    },
    {
        "question": "Jiko siapakah ini: Manis seperti gulali, imut seperti ***!",
        "answer": "Gracie"
    },
    {
        "question": "Jiko siapakah ini: *** mataku akan menyinari hatimu bagaikan kunang-kunang di malam hari.",
        "answer": "Greesel"
    },
    {
        "question": "Jiko siapakah ini: Bagai *** senja dengan energi kegembiraan ku aku akan menghangatkan suasana",
        "answer": "Eli"
    },
    {
        "question": "Jiko siapakah ini: *** aku akan mengejutkanmu dengan kehebatan ku",
        "answer": "Lily"
    },
    {
        "question": "Jiko siapakah ini: Tak banyak *** bercerita lewat tulisan!",
        "answer": "Indah"
    },
    {
        "question": "Jiko siapakah ini: *** no kokoro, unlock! Aku akan menemani hari-harimu dengan sepenuh hati",
        "answer": "Indira"
    },
    {
        "question": "Jiko siapakah ini: Pelukis yang hadir di mimpi-mimpi indahmu. One, two, ***!",
        "answer": "Trisha"
    },
    {
        "question": "Jiko siapakah ini: Suka *** dan akan berusaha menjadi sumber energimu",
        "answer": "Jessi"
    },
    {
        "question": "Jiko siapakah ini: Seperti ombak laut yang ***, tiba-tiba aku akan menyapumu dengan banyak cinta!",
        "answer": "Lyn"
    },
    {
        "question": "Jiko siapakah ini: Never miss a chance to be a ***!",
        "answer": "Kathrina"
    },
    {
        "question": "Jiko siapakah ini: Sweet as bubble gum, graceful as a ***. Siapakah itu? One and only",
        "answer": "Moreen"
    },
    {
        "question": "Jiko siapakah ini: Terang seperti *** bersinar seperti bintang.",
        "answer": "Lulu"
    },
    {
        "question": "Jiko siapakah ini: Seperti *** yang selalu dinanti-nantikan semua orang, selalu nantikan aku yah!",
        "answer": "Marsha"
    },
    {
        "question": "Jiko siapakah ini: Always your number 1, till infinity & beyond. Hello everyone, it's ***",
        "answer": "Michie"
    },
    {
        "question": "Jiko siapakah ini: Are you ready? Jalani hari ini dengan *** bersama ku!",
        "answer": "Levi"
    },
    {
        "question": "Jiko siapakah ini: Dengan ***, aku akan menari setiap hari! Panggil aku Mu Mu Mu…",
        "answer": "Muthe"
    },
    {
        "question": "Jiko siapakah ini: Moshi..Mosh! Welcome *** Land! Halo semuanya, bakyu-n",
        "answer": "Nayla"
    },
    {
        "question": "Jiko siapakah ini: Si Panda Unyu yang selalu ceria! Hai aku ***, bikin kamu bahagia!",
        "answer": "Nachia"
    },
    {
        "question": "Jiko siapakah ini: Semangatku full terus! Gas gas gas ***!",
        "answer": "Oline"
    },
    {
        "question": "Jiko siapakah ini: Kalau *** itu kembang, Aku itu kembanggaanmu!",
        "answer": "Raisha"
    },
    {
        "question": "Jiko siapakah ini: Bagi kalium yang bereaksi dengan air, aku akan meledak dengan *** ku!",
        "answer": "Regie"
    },
    {
        "question": "Jiko siapakah ini: Bagai *** yang kalem, tapi selalu memikat hati kamu!",
        "answer": "Adel"
    },
    {
        "question": "Jiko siapakah ini: Mirror..Mirror on the wall..who the sweetest in here..It’s me ***!",
        "answer": "Ribka"
    },
    {
        "question": "Jiko siapakah ini: Roar! Si *** pemberani yang siap menyemangati harimu!",
        "answer": "Nala"
    },
    {
        "question": "Jiko siapakah ini: *** akan terekam jelas dalam ingatanmu seperti foto dengan sejuta warna!",
        "answer": "Gracia"
    },
    {
        "question": "Jiko siapakah ini: Bagi hamster yang lincah, aku akan berlari-lari di pikiranmu. Halo Haa katakan ***!",
        "answer": "Kimmy"
    }
]